如果想學下衣著品味…

有無咩網站、YouTube、IG或者Apps介紹？

啱啱喺呢度Search左下d post，遲d會search d keywords睇下

1

Fashion(英倫/punk/rock/lolita/日系/歐洲古著

shibuya109
lefthandedhk
retrostone
time_machine_collection

Depop

2

有冇高汁嘅fashion YouTuber??

Richie Lee, the Unknown Vlogs
gentleman’s gazette

sangiev
averyginsberg
magnus ronning
the casual

Magnus lesbian ronning

3

多數去邊度買street fashion?

rip n dip

鋪
Loading
Swearhand
Popcorn
8five2

網
Mltd
HBX

4

認真討論 大家覺得香港既fashion係點樣
（呢個post無咩keywords，不過好多回覆感覺好有睇法、幾高質。）

palettehknever

連登識條撚

U記

Fast fashion網頁啲model襯法其實都好參考得

你自己鐘意/接受到邊類？

完全係零認識

如果可以，想由零開始學；

又或者單靠多睇，遇到自己鍾意既，就開始模仿

點解要學/要人教而唔係搵自己鐘意既style。。衣著睇既係個人既眼光

Ig 同時裝雜誌

Wear apps

眼光點嚟？

天生，或者無中生有？
定多input資訊後，發現同形成自己既品味，然後有自己既眼光？

我覺得係後者

IG有無suggestion？
去圖書館睇雜誌先

Apple先有？

不否認

superme

LM

日系巴打揮下手

你睇日劇而有種sense？
點樣培養種sense？

好正

日系唔玩vv都唔叫玩過

去ig睇
是但打個日本牌子band 就search到一堆

Thanks

潮童

fashion nova

1
IG

Hong Kong

.

日系？

.

Vintage?

Colorful

.

街頭Look？

.

外國Style

.

Band Tee

潮牌？

.
女裝

.

2
YouTube

Richie Le

the Unknown Vlogs

Gentleman's Gazette

之前Search，見LIHKG，無咩日系既suggestion。
一Google，都多牌子。

.

1
有哪些值得推荐的日本男装品牌？

beams，
beauty youth，
NANO UNIVERSE，
SHIPS，
rageblue，
URBAN RESEARCH，
JOURNAL STANDARD，
ABAHOUSE，
hare，
adam et rope，
global work，
ciaopanic，
wego，
FREAK'S STORE，
JUNred，
JUNMEN，
azul by moussy，
coen，
COMME CA COMMUNE，
niko and...，
MONKEY TIME，
united arrows，
GREEN LABEL RELAXING,
WHO'S WHO gallery,
tsumori chisato,
Junhashimoto,
rosso

2
這三大日系男裝品牌，你又認識嗎？

CHIMALA
ORSLOW
VISVIM

3
來日本買男裝只有UNIQLO、GAP、A&F可去？出發前請閱讀：「潮流男裝選購指南」！- 5個精選品牌逛不完

Johnbull Private labo
carhartt（カーハート）
NEIGHBORHOOD

4
跟著日本型男這樣子穿。日本男裝品牌推薦！

高島屋 男裝專區

NIKO AND

109 MENS

WEAR

5
盤點最受男士青睞的日系男裝品牌

RAGEBLUE
SPUTNICKS
UNITED ALLOWS

呢啲cutting既上衣，好似特別得嚟幾好睇

咁著香港會唔會已經太熱？

感覺舒服

app 就上WEAR 睇下啦
樓主有沒話鍾意邊種style?

暫時覺，日本風呀偽文青呀啱啲

Ching有無suggestion？

日本風我覺得闊腳褲果啲ok易襯
買條黑色嘅玩下先囉

邊度買多？

Richie Le

我就淘寶多嘅
街買應該uniqlo, GU 都有嘅

淘寶係是但search？定有買開既鋪可以share下？

對鞋幾正

夏天著唔到？

好想買呢隻cutting既衫
有無邊度可以無咁貴咁買？

睇人
連登仔一定答你著唔到
但如果你預嗰日大部分時間都留喺室內
呢套都著到

有道理，有時車廂都覺太凍

【男女共穿】時尚單品有性別之分？台灣情侶示範5件Items Share著

你42吋胸背心牛仔褲就得
女都係36E 都係白色背心牛仔褲

你咁講反而唔明。

身材好既人好睇，明。

唔代表身材唔好既人唔可以著靚d？
反而身材唔好既人，更應該有知識去著適合自己既衫，無咁醜怪？

呢個case，反而show，如果有衣著自由，唔需要因傳統或宗教而被限死：

就應該善用下珍惜下種自由？

因為呢到係連登
見你似係真心對衣著呢樣嘢有興趣，不如留個TG再同你分享吓

工裝實無死，實而不華 成熟得黎唔mk

輕輕Google：

幾好

支持多啲呢類型嘅post
之前開咗個差唔多嘅討論

我之前喺LIHKG剩係search fashion做keyword，miss左你post，得閒追返先

點解香港著衫種風氣好似硬係同其他地方唔同？

有網頁版

This？

正正，thanks

首先要有錢

想行高性價比路線

而家好多online shop都做緊sale
Ssense / matchesfashion / end clothing

其實幾個網都有好多唔同嘅style 嘅衫
同埋上IG 睇多啲唔同嘅人襯衫都有幫助！
個人覺得一定要嘗試唔好太局限自己！

謝謝suggest online shop

志雲大師

件衫好好睇

大家都係好窄既褲。
係叫skinny？

個人幾鐘意山系風
日牌多
買衫起上黎都切合香港人size

右上

行山都要潮！解構山系型男3大行裝

靚仔即使普通衣著都係靚仔
柒頭點樣著到全身潮牌都係柒頭

著得求奇既柒頭，同學下襯衫既柒頭。
做緊前者，想試下做唔做到後者

Champions mltd 都有啦

夏天係咪玩唔到layer

Search時見過呢兩個term

睇Pinterest

呢啲係咩style

邊忽工裝

你理解既係點？

西褲都好睇

褲

樓主幾高幾重？

工裝
Btw 啲衫同啲褲好柒
佢吔間shop

其實好似樓主推多啲亞洲人style都ok
唔會第一下就比人覺得太差別難接受
有冇多啲襯衫/分享衣著ig推多啲岀嚟

近排睇到有幾個都唔錯既香港ootd ig page，可以去睇下

Double_duos
Notrobot
Geegutgoo

但自己搵到既日韓台都好多，香港就比較少

呢啲唔算工裝啦
我覺得應該叫日系

你覺得自己個樣著衫偏重於咩style

其實係
唔好太因為一兩件items就認定咗係嗰隻style

無記錯巴打你係第一個ig嘅其中一個人？
有一路follow 你個ig
如果其他國家 台灣都ok 起碼明佢打乜
有個__snaplab__都成日影人著衫幾好

首先你要有錢
你要捨得扔一舊錢出黎買衫

今日佢follow我…
呢啲Tee得唔得？

乖啦 唔好科勞埋呢啲淘寶ig shop 啦

Fast fashion係下限？

淘寶同普遍IG shop都差過fast fashion？

有無tg 呀巴打

lm

IG搵pauseshot，唔計某啲比較大膽嘅，呢類型鐘唔鐘意？

熱到仆街仲點著2件

見到22e
此post已完

This？

呢兩個幾靚

佢係衰在copy人？或者bad taste？

唔知佢咩衰

Palettehknever 好撚mk

有無咩HK street fashion IG介紹？

係呀，你可以搵下minimalism呢種style，仲有啲類似嘅page，例如convertingculturestyle同classystreetwear，你喺呢啲page見到靚嘅可以㩒入去張圖tag嗰個人，通常會有tag到張圖本身嗰個人

謝ID謝keywords

舒服就得啦,樣衰點著都係樣衰,靚仔一件T恤走天下

你舒服既衫邊度買？

u 記 波鞋鋪

著開呢啲too

onedapperstreet, very good youtube channel to introduce the outfits to you, the outfits would be in Western style in which focus on fitting and suitable for muscular guy, if you like Korean or Japanese style, I think it is not suitable for you

俾其他路過而適合既人睇到，都好好吖

其實最緊要多d睇
去ig follow 多d 穿搭user
簡你鍾意既黎睇
睇得多就有想像力點襯了

謝提議
我都覺自己要睇多啲先

youtube alex Costa

唔係著唔著問題 D鬚同髮型係重點

根本唔識襯衫
佢之前Vans 板仔look
你叫GD都Carry唔到啦
基本一堆垃圾

男裝定女裝？
幾鍾意呢類中性。
但carry唔到。
人太柒 R.I.P.

要個人夠型又有學識先得

中立講 睇多d skr啦

一開口d英文就知老司機

人又夠高 外國生活得多真係型好多

肥矮巴 入黎留名學野
161。65kg 微肥

......